唔見左3個口罩 唔開心左一晚

唔見口罩應該同女朋友嘈交差唔多咁唔開心
有冇人執到可以俾返我

我諗如果唔見左一盒口罩應該同分手差唔多

咁智障嘅人
中肺炎死左佢算啦
反正你活著都On99咁

點解可以唔見 ?

唔見錢你都可能搵得返 唔見口罩
認命啦 當幫人

希望執到個人可以好好咁用 乾淨

唔排除偷嘅可能性